Popo你知道嗎!! 你贏既機會等於零 (內含數據統計)

所謂贏....就係「成功止暴制亂，將所有激進示威者拉晒，令香港回覆平靜」...但係要將所有激進示威者拉晒既可能有幾高。可以望下下面既計算。

1) 香港人口 - 7,500,000

2) 藍絲:中立:黃絲 = 5:2:3 (詳見下圖)

3)香港黃絲人數 - (香港人口) 7,500,000 x (黃絲比例) 50% = 3,750,000

4)黃絲 - 分為兩類 - 勇武 & 和理非

5) 假設勇武比例係5% (如有任何可參考數據，歡迎提出)

6) 香港勇武人數 = (黃絲人數) 3,750,000 x (勇武比例) 5% = 187,500

7)根據香港警察提供既數據，由6月9日至 10月7日間共拘捕2,363人。即自6月9日起平均每日拘捕20人

8)換言之 - 香港警察要將全香港勇武拉晒需要 187,500/20 = 9,375日 = 25.6年

9) 打個五折比你，即係香港警察捉晒勇武係需要12年...係12年。你覺得呢個亂局可以維持12年嗎? 唔可以，我敢講1年都唔可以。而家D咩零售業、飲食業、旅遊業、酒店業已經走晒出黎叫救命。日日黨鐵關8點、9點。商場長期早收/ 唔開。根本林奠係用緊香港經濟黎打長期戰，但係班商家佬冇可能比你長期犧牲自己既利益去打仗，幫你保住特首個位。所以popo根本無可能係政府跪低之前「將所有激進示威者拉晒」。即係話popo由day 1開始已經註定係輸!!!!!!!!!!!!!!!!!

推

Popo根本冇可能拉得哂D人
都只係垂死掙扎緊
大清算之前屌得幾個得幾個

重點佢地有啲拉街坊充數

佢地就黎連BB仔都拉埋，亂拉街坊又濫捕
提堂告既三四百人，根本就係咪都拉左人玩你48個鐘先算

暴動先坐十年
未捉哂已經放緊

6成7人非常同意黑警濫暴
然後你同我講5成人係黃絲
咁1成7人係咪死咗？
你要做weighting又無個合理formula

唔知你數學係咪拎F 啲數計錯哂